成日係宣傳不足嘅情況下呼籲大三罷

戇L鳩架你哋
自己係連登係telegram打幾句話支持今日升級
但係
宣傳又無
又無罷工集會
又無工會發動

大三罷只會淪為笑柄
仲要犧牲晒班中學生手足

唔該 講呢啲嘢之前嘅人用下你哋個腦
升級唔係話升就升到
會想下612之前85之前101之前1111之前個氣氛係點先！
起碼醞釀咗一個星期！街頭同網上無數文宣！

唔好再盲目話升級 唔好搞到大三罷呢個term無人驚 唔好再無謂咁犧牲我哋班學生！

唔該反省下
手足唔係condom
Call行動前請三思

將軍澳又拉咗幾個
人哋成世架如果罪成
就算比人拉都起碼比人拉得有意義

工會數量極少情況下罷工只係笑話
唔該逐步嚟

之前有個post寫得好清楚個step係點做

有啲嘢係無得急

爆眼，入機場。
仿佛用左好多時間宣傳

推

唔按部就班，組織工會
反而下下亂咁叫罷工，受害嘅只會係手足同罷工嘅有心人

罷工嘅目標係令社會運作停頓
依家根本達唔到目標
犧牲嘅事俾人拉嗰幾個，同罷工嘅人出少日糧，除此之外根本完全俾唔到壓力政府

睇吓外國罷工，根本唔會係「被罷工」，而係由工會響應、目標係停頓社會嘅大罷工

即係大家要搞清楚罷工同埋堵路係兩個目標黎
罷工係全港性嘅目標
堵路係地區性嘅目標，相比之下後者就靈活好多，報好哨有popo嚟就即走就可以大大減輕損失

但係入機場同全港大罷工達到社會停頓嘅難度明顯不可同日而語

前者只係癱瘓一個設施
後者係癱瘓全港交通，好明顯係兩個level啦

一早咁講
跟住比人屈毛

請各位三思！！！！

Push. 唔該比多啲人睇

冇得你唔認 香港人只會空閒時間抗爭 或者前幾日發生大事件 道德感召

一鼓作氣 再而衰 三而竭
停左再召人數大減 再加上第二次班狗有哂佈局 係一定失敗

所以諗下點樣利用香港人適應力同習慣去溫水煮蛙好過 黃色經濟圈係一個好例子

專心做黃色經濟圈仲好

唔係自發性 比人被逼三罷係冇意思㗎
大家而家可以做嘅就係
宣傳同加入工會

工會夠強大之時
就係大三罷之時！

啲人頭腦混亂將癱瘓交通同罷工溝亂咗
至於唔蒙面明刀明槍癱瘓交通同機場一樣,第一次就有用,
之後變咗比人捉,set局捉你都得

罷工係真罷先有用
遲咗1個鐘返工嗰啲叫遲到